1. Напишите как вы понимаете рекурсию. Для чего она используется на практике?
   Рекурсия - самовызывание функции внутри нее же. используется для того, чтобы сократить количество кода, сделать его более наглядным и интуитивно понятным.
